今日大家加油啊 我好想返工架

目前藍色線好撚成功

我中資公司唔敢罷工 靠你地啦

感動到係地鐵流馬尿